習總永續到2035年， 香港選舉被操控，還應否參與選舉？｜ 勝者為黃

習總永續到2035年，
香港選舉被操控，還應否參與選舉？｜
勝者為黃 (第2節)
20年11月3日

香港花生
216K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: